求救！部機退出bio 之後變成咁

幾日紅日唔知點過

新年換新機

宜家開到機，但係裝唔到Windows

死hdd啦咁姐係

重插個底板電池

Biohazard

Mia: Ethan, stay away from me!